警暴死者周梓樂事件與智利黑警扔16歲少年落橋殺死何其相似

大家細心睇唔係推撞間意外
已經去到欄杆,再捉腳推落去
警魔最後係成個人攻前唔可能係捉腳救人
香港都有單類似幸好唔死, 但比納粹法官吳重儀屈去青山

周梓樂事件
係停車場比警魔捉左,ss發現係報哨channel admin咪打到重傷
警魔怕梓樂指證咪再推落樓滅口

所以現場指揮官敢用警車一字排開阻白車

區區現場指揮官點敢公然殺人,一定係狗方更高層下令滅口
如果梓樂唔死,一定會說出真相
指控遭打到重傷再遭全隊警魔抱起扔落樓謀殺

頭落地，推

梓樂屍身傷勢一定係曾遭鈍器攻擊,唔係純跌落樓

而且就算係尋死或意外
人身體係會好自然用手腳擋一擋

就梓樂屍身傷勢完全唔似墜樓案

簡單講墜樓前已完全無左意識
一個無意識的人點自己自殺?

push

創傷科專家古明達教授（Kumta Shekhar-madhukar）接受《蘋果》查詢時表示，網上資料或媒體報道沒有提及周梓樂手腳有骨折，他很大可能墮樓前已失去知覺，或非常嚴重地喪失活動能力。古指，人有很強的反射能力，若有意識地墮下，會伸出手保護自己；就算不用手，也會收縮肌肉及盆骨，蜷曲身體，吸收地上的撞擊力，減低受傷程度。即使自殺的人，有70%機會手腳有骨折。他相信死者在失去知覺下，右邊盆骨先落力，才會髂骨翼骨折，及骨折較似是側邊撞擊而成，之後同一邊頭部落地，引致顱底骨折。

曱甴講乜都唔會信

推

記住一樣野
有份殺人的果隊人官階一定唔高
根本無本事指揮警車一字排開擋白車

姐係現場指揮官(合理懷疑係狗總的更高層)下令幫手善後

所以點解新屋嶺警魔輪姦案爆唔起
因為doj同狗隊所有高層恐嚇受害人全家

Push

我懷疑同荃灣警局輪姦案一樣

新屋嶺拘捕紀錄已遭鄉黑強污染左

即係打到重傷後 再掟落樓

黑警死全家

當日停車場入面車cam一定影到真相
不過個車主影到真相唔知仲有冇生存

油塘紀律部隊宿舍嗰單都係

點解油塘紀律部隊宿舍 黑警殺完人再掟人落樓單野沉得咁快？

1)香港警魔打爆車場車玻璃搶cam
2)一開始係狗方納粹記招唔認有去停車場,
比人篤爆左到現在都無合理解釋因何講大話

唯一合理推論就係周梓樂係香港政府殺

成日講公道講同客觀睇果班會員
我想邀請你們討論下周梓樂事件